[HKU]Freshman尋study partner

HKU 18/19 freshman
讀BIOC1600, CHEM1042,...
上完堂返屋企睇readings覺得好難
所以想搵個study partner一齊討論/教我
freshman/current, F/M無所謂，最緊要救到我
詳情pm
唔該

假膠？

你都hku咩？

同科

你今年讀？

yr2 science

我都係啊